［JJ插砂］數學拎2十日夠唔夠打

淨係係想拎條2仔 操緊CE
有咩好路數介紹比細佬
好人買到樓

計數機係你嘅好朋友

思考左好耐 諗唔到入邊四條式好

1：兩條直線搵交點
2：解三次方程
3：搵vertex
4：冇所謂
仲有其他跟機formula同功能，其中一個係關於polar coordinate同rectangular coordinate轉換，建議你睇下說明書，包有收獲

唔使 操 都 過2 啦

想當年 三年高中數無撚上過 剩係知三角形內角180℃已經有2

痴線佬 你置拎1同U既人於何地

撞MC好彩有2 唔好彩都有1
拎u一係交白卷一係就進化失敗